其實就快30歲先儲錢 會唔會太遲

以前一個月搵幾萬無諗過儲錢
太大洗 家陣每個月儲5000都係好似好唔夠咁
好後悔
以前有錢就玩牛熊 玩到輸哂 諗返都覺得自己有少少on9
而家起步慢過人地咁多 真係有d唔甘心

大把人30歲都未開始儲錢

你不如同x哥比啦 或者同非洲d人比

30歲人仲未化

Hey玩笑巴
好耐冇見
以前喺700 post日日見到你
嗰時玩700玩到癲哂
嗰陣我哋冇貨喺手嘅感覺仲差過輸股票蝕錢

你想答咩先
其實擺明會

但係咪話你太遲就放棄唔儲？

知遲咪早d儲囉

我90年屋邨仔
15年都輸清晒仲爭親戚錢

之後做下生意夠開飯食
有穩健投資
宜家total asset 都唔少

其實我覺得30歲開始係一條好重要既分界線

同輩間一d肯儲錢既，已經慢慢超越果d月月清既人
而複利式下 果d人已經好難追

無3不成幾
你搵到幾萬 咁都唔差啦
實可以儲到做到一般投資
有心唔怕遲

？

儲錢呢啲野永遠都唔會遲
肯做就得

唉個陣自命股王 點知儲既錢輸哂 諗返都on9

每月儲5000 無用，因為你現金流無增加過，退左休靠老本唔可能持續...
後生要進取D, 將5000 元買晒股票，長揸食息，持續咁做你自然feel 到收入多左...

唔識選股，可以月供0823 領展，樓市升佢升，而且保證9成利潤派息... 好過你放係銀行蝕通脹

而家月收入無咁多 但時間多左 其實一直都想搵下副業做下 巴打會唔會有少少建議幫下小弟

而家開始唔遲

為自己儲唔遲既

多謝

識得諗已經好好啦 大把人30歲都仲On99唔知自己想點

其實想搵下有無d小生意做下

有心唔怕遲

想睇下巴打有無建議 我都想做d小生意 想問你起步難唔難 算唔算係副業

大把人40歲後先搵到金，50歲脹到萬身家

唔會太遲，
因為剛畢業果陣收入較低，其實儲唔到幾多，
收入陸續增加左之後， 近一年儲嘅錢同畢業頭三年個總數差唔多。

不過有決心的話就要開始，
由奢入儉難。

有得你唔儲咩？

緊係會啦
我13年前22歲做野就儲錢
28歲都上車
依家層樓都升左個開

儲到三十歲既錢一鋪all in 物資是否不智

我唔會建議囉

依家唔建議